正式宣布連登成為中國香港第一藍絲討論區！

要學英文外語？賣國賊！
唔用國貨？賣國賊！
唔睇CCTV？漢奸！
唔揸國產車？走狗！

總之由外到內再去返外，都係紅！
高舉紅旗！戰無不勝！

戇鳩當有趣

做野

乜撚嘢叫戇尻！？高舉紅旗有乜嘢唔啱！

答我！

你做乜嘢唔洗話我知，有顆愛國心！一國一制！就足夠！

支持國家支持人民當個熱血中國好青年

高舉紅旗！一國一制！